淡友咁緊張既原因

驚你地最後sh成功左
咁佢地會後悔點解自己唔敢入場
所以依家想多啲人蝕左先

利申 sh緊4股 睇緊樓

Sh左10股
辭左職 睇緊英國既樓

乞衣都可以去睇樓咖 冇錢買之嘛

最醒係你 今日睇緊邊度

淡友快進場
悶悶地想傾計

推

快

悶

做

乜

唔

入

黎